上源加價

The carmel出完價後， 上源改價單加價wor

反正都賣唔出
加一加價可能有傻仔受

加左1%

加價比班坐艇既心靈安慰下 一陣個個撻訂點算

係喎屌, 未比大訂
一陣個個撻訂就仆街
新呢批賣到就當bonus

鞭一鞭屍先